連登benz 撚召喚

benz 撚入黎傾下計啦
有無人知香港邊到有得改ECU?

海港城見到c200個價好似唔錯

lm

準備轉會

今日專登去海運大廈睇
已經決定c200/cla250

好心動
但賺200唔夠快

小弟岩岩入手c200，下年facelift 呀又年尾所以有平

我曾經都糾結過呢個問題

我揸左幾日，感覺香港既路都好夠用，扭力好足夠

諗左好幾個月其實 cla 太窄但始終250 我問sales 有無c250 佢話無曬，得c300 但 那有錢

係咪好正 其實心裡都鐘意c 多啲
同埋巴打係咪上會 可唔可以講下息口點計

揸緊新E仔 平靚正

C 仔啦巴打，唔洗諗cla
講性能，想當日我test drive 完cla 都覺得好鍾意，架車話去就去又有推背感（以前架錢七慢到hi），但其實c 仔個扭力唔差太遠，cla250 350Nm/ c200 300Nm，c200盡油都已經好推。

無論氣派內籠c 仔都靚好多，cla 只係型個外觀，仲要2019年大改款，二手價唔會硬，上28car 更多放盤

我全數比的

我都想，但沒有錢
E coupe 好靚

C仔幾錢？

外國巴受唔受玩?

mercedes

rich
c 仔下年未轉款咩 見佢減價好似有啲古惑

419000 基本 c200

等下年先買

緊係受啦巴打

偽amg c43留名 雖然係偽amg，不過v6喉聲已經好好j

同埋我想問下年幾時買先會有2018年既車 依家都11先買17年好似好洩

係咪都好快？

呢層唔知啵，你無拎sell 屎電話咩

S400

ECU 上fb search大把啦

Between
又話200夠力好推
又問ECU
即係點先

想多d

有呀 不過個sales 好似無乜誠意咁
我得閒去門市搵第二個

淫夫根本唔憂做
唔好對佢地啲sale屎太大期望

sport plus 加番3度

太好生意？

屋企仲有部97落地既大眼仔 一手車有感情唔捨得賣同dum

97 年差唔多到期
維修費會直線上升

有冇巴打係r171 系列車主？
知唔知個拖波自動補油時有時冇係咩事？
拎左去兩間車房睇都話唔知咩事

其實係，有幾次我入去紅磡都無人理，任坐
D sales 一係有客傾緊，一係自己圍埋吹水
一係我介紹我果個比你，留個tg 啦

367匹，sport+地板油加靚平地，0-100真係有四點幾秒，講快比上不足比下有餘，不過最緊要係d回火聲，次次一聽到都會好興奮

15年前既S仔坦克又受唔受玩?

咩喉？

thx 巴打

所以咪放咗係到無用咯

新E仔會唔會好唔夠力？56 萬係咪乜野都冇？ 想加雙mon天幕…未接觸過benz

揸緊3系柴GT想買部E仔比老豆扮孝順

問下老豆想渣新5系定 E仔好喎

我覺得新款bmw 靚過新款mb
上一代e 仔就靚

真係要坐過先知，我一坐去 G30 果下正到 估唔到 BMW 會好坐過 Benz

見你地咁講我又心郁郁想去試車

佢一定係Benz撚

我都覺得5 系好過E仔，而家520i 60萬唔使送埋tech package... 之前520d更加無得輸，不過新E仔個籠係好吸引

唔講咁多，一齊J

下次轉車一定轉會

依家先買c43 amg會唔會太遲？定係等facelift

我都諗緊轉唔轉會
想由428轉下AMG

買AMG唔會後悔
只會後悔咁遲買

我揸緊r171。但唔知你有乜問題？
講多啲？

C63

C coupe好撚型

我都想買，但好睇唔好食
後座細少左好多野玩

要買c coupe真係要考慮你介唔介意犧牲乖客上落唔方便呢個因素，我就唔介意，因為我通常都唔洗二個人或以上

錢七cls受唔受玩

個個都傾新車既 w204好自卑

係咪7speed auto 波箱？
正常拖波電腦會自動補一下細油
好似棍仔heel toe 咁
近排架車好似冇識補果下油
變左收慢落波果時會chok

C200 老母買來比我P牌試撞，但幾襟撞

我都想有老母買

撞左又可以叫媽媽買過架，真開心

204都靚仔架！

我岩岩換，頭燈無option 仲係鎢絲燈，唔夠精神
有無巴打知原廠一對ILS頭燈要幾錢？

淘寶都幾靚

淘寶貨都敢試

舊燈換對飛利佬 Diamond White 算啦

唔敢試淘寶 想問下原廠咩價錢
巴打講果對diamond white 係咪普通hid 燈膽？

C coupe個面罩型好撚多
有冇人知如果c200換coupe個面罩要幾錢
想上會

幾千囉好平
你講緊上會買車定換罩

買車

係，換白燈扮下 facelift 算啦

我果隻已經係facelift 左 但係仲用緊鎢絲大燈
我見到有人係原廠買到option 果隻ILS 大燈所以想知咩價錢

W209 受唔受玩

我覺得算係mb 失敗之作

換罩過皮

貨van可唔可以join😭

原廠？

是的，實價無問，知道過萬就由佢
淘寶都有replica，1000左右，但裝要甩bumper

無任歡迎
無知一問，點解會揀benz 貨van? 唔揀hiace 既巴打

R129 SL320

靚仔好多

下年想買架benz ，不過唔知點㨂好
如果同一個引擎，同一個價錢。
大家會揀二手SL 定全新 E coupe?
可唔可以講埋原因

當然係全新E coupe，第一，内籠全新E好靚，雙液晶螢幕再加高科技野，第二，E coupe後座其實好寬敞，車展坐過，米七上上座後面都有好多腳位同頭位，所以成日要車人問題都唔大，SL注定車得一個人，更加唔洗講truck既空間。 不過其實都要睇你係想要型定高雅，實用定玩樂性再去定斷

係七速波箱.
下 我個架都唔識補油。
拖波真係有停頓dd chock一下
但影響唔大喎

俾多小小錢，獨立避震，過灣定，扭力夠，貨區大（只限長陣）
結論：舒服過hiace多多聲

2015 E coupe
好易渣到訓著

唔洗落包圍都好靚仔
落左銀色旅行架會好似v class
有圖有計傾

全新E 仔+1
SL 你車得兩個人，E 仔後座真係幾大下，上youtube 睇多d review 再作決定啦巴打

A250點睇？黎緊想出一架

有無人知換個speaker幾錢左右
幾個月前開始出果啲低音好似震碎野既聲音咁
係咪我之前開bass開得太勁
錢七b仔

頭轆假benz

二手s500,5年車，50萬抵唔抵

俾五十萬做司機唔抵

I know your feel bro
利申 09 w204

W204算新
我06 w245 無諗過join討論

香港D 停車場 渣 S 仔會好痛苦

s個size已經唔可以叫仔，應該叫S佬

S300

其實渣慣左就ok, 我依加渣s500, 泊車次次1手入到

屋企人有CLA 250, 2016年新 E200, C200

反而鍾意渣C仔

Glc coupe留名

屋企揸緊c仔白色，但黃哂，有無去黃方法？

大家點睇b200?

推泥膠加3重蠟已經搞惦

其實s class多唔多盲位？
同埋個頭聽聞好難睇

但新手嘅話係咪唔適合

我03 w211. 仲有冇再舊的. 唔好比佢停.

架車唔識auto hold 係咩玩法？
踩到好深都無反應 無著code 乜都無 其他全部正常

我架cls都好長，新手第一架車，其實佢有晒雷達，你唔心急睇雷達應該唔會點出事，一開始上手係難渣，但慢慢就慣

新S CLASS 有360鏡頭泊位從未如此輕鬆

車頭還好, 大銀幕視野唔錯，車尾兩邊多盲位，因為車太長太闊，如果冇sensor 我估一早撞左

最重要睇個人啦，我新牌已經渣緊s500。初初係好大壓力，但我覺得自己進步得好快

其實係香港車多路窄，揸s 佬都幾辛苦，普遍停車場都好細，一定有影響。我第一架車錢七同s 佬一樣咁大架，一開頭揸得幾辛苦下，大架過學車果架hiace 不突止仲要補頭有尾。不過後尾成日揸就慣左，依家換左c 仔就輕鬆d，起碼泊車無咁大壓力

要用陰力

呢個要練

呢個我都學唔識，我發覺你正常燈位停好易著到

但如果慢溜車，停車場閘口果d，經常踏極都無反應，要收一收再踏到底先 hold 到

有無人渣GLC coupe? 好撚型

我家人都學左好耐，次次都鬆brake 再大腳剎停，chok 到仆街都練唔到，搞左好耐先識

因為真係要完全停定少少腳都唔可以鬆再直接印深少少先得
就啱力的話印好少都hold到

利申: 食過下夜粥

C Coupe後座係唔係真係好窄
想買Coupe其實唔經常車屋企人 係可能送去機場先車下咁 但係老母話唔得一定要四門

c仔四門司機位後座已經窄過閪

利申:我米八都冇,但我覺得我後面果個高個米六都已經會覺得細

咁唯有放棄Coupe啦無理由咁不孝叫老豆老母任一個塞落個後座

14 c207 e200 coupe
啲力成日嚟得好怪 唔可以俾太深要陰d陰d咁去 如果唔係大油去啲力成秒後先嚟仲要chok

其實係我問題定係架車真係咁

Turbo lag??

16 A45

Sport mood已經夠玩
Sport plus唔敢開 食唔住

有部GLC43 麻麻地 後座

斜尾好有型 GLE300 都好

新款cls

真係無人揸舊ben屎咩

w203

W205

條鈴
早幾年炒爛左一隻搵唔番

我鐘意呢個年代既SL500
好撚型同 aesthetic

我反而好想賣走呢套BBS換返AMG大餅 BBS勁唔襯呢架車，上手換落去
巴打是咪想要

起撚晒角勁bold

好後悔冇上c43 上左c300amg

我175坐後座，膝頭仲有2個拳頭位

V6同直四簡直兩個世界

坐個fd存e43, 著車既聲，同我既c300,差十皮

想問邊度有得加裝香氛系統？ 幾錢度？

唔是啦
而家用星星鈴襯D

咁係你個司機坐得前
揸車櫈低櫈後櫈Pan斜先舒服
我後面連攝隻腳落司機位櫈底都hi住鞋面

用 S mode 或推低一個波

大油要俾時間佢kick down吖嘛

有冇tg group學下野?
岩岩睇中架11年c200 想入手